屌 匯豐升咩撚呀

人地唔派一年息 講到好似佢會破產咁

驚閪咩 大家都話跌到$5

黎緊呢年都冇息收 又唔覺佢有咩業務可以改善工司業績 都唔知升乜9

買月供表示 升撚咩

無消息咪即係好消息囉

升係為了留D位跌

嗰幾豪子叫乜柒野升

升乜春，都未番到家鄉

大聯盟出動未

大聯盟行動升級 唔比其他散戶撈貨

跌又唔得
升又唔得

連登仔：依家假升哄你買，成班傻仔以為佢真係升，利申：0.01-30蚊會買

月供撚入火坑

$38 撈左 2000 股表示每日袋幾千蚊好過收息

等19蚊入

笑死
信連登仔
等hsbc跌到零蚊

之前都講過，個個唔敢買又跌到殘就買得 一定準

依家已經賺緊10%，短炒下好過收息

升果少少 跌就跌得多

未走算咩賺

Bitcoin 連實體都冇都6000幾7000蚊「美金」，又冇得派息

匯豐咁樣都係得幾蚊美金... 跌到咁殘入升下都好正常呱？

唔洗返學，連登成班學生喺度跟風吹淡

想低價入?

要走 $41 走唔到？ 我唔等錢洗，一日升一兩蚊，好過收息啦 ...

之前咪一跌就競價幾蚊，條友真係唔識嫁喎

一日升一兩蚊，一年咪破300

唔升點再大跌？

爛船都有三斤釘
又唔係蝕好多，個架構無變
只係唔派息既問題，最主要係無限QE
大家有信心大股會升返
升穿42無難度

大陸要收購發鈔銀行

小心輸到你仆街

騰訊行開啦

梗係strong hold 5仔

每日升每日賺

38蚊入可以點輸法
唔得咪坐下
又唔會打靶

遲d到大聯盟d小股東鞭返連登仔屍

英國狗我屌哂你地老母

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

果陣諗住等到跌落33先撈
不過而家都廢事撈貨 覺得隻股無咩價值

講真 上咁耐連登
仲唔知個個都係搵緊燈?

無咩價值....

43入 47放左轉
之後38入 41又放
每次3000股
公司唔出花紅唯有自製賺少少

我個大學炒股group其中一個二世祖fd
38蚊put左成球落去
個個笑佢傻撚左
今日話要請我地一人一部se2

別人恐慌我貪婪

今日月供日咪托起左

老母38買咗30萬

俾我老豆罵到仆街
今日無野講

39蚊時買左2手

Call put 都唔撚識分

好癲

下次作過好d 既故事

最後機會上車

其實唔派息對大貓仲好

提提大家又夠期月供喇

因為俾連燈淡友日日燈 燈到番生

38蚊買個d 唔洗賺？

我都係咁諗
而家都係靠個招牌，同埋恆指成份排第3

成個巿升都升得幾蚊 跌就跟巿跌 你理得佢升乜撚

升少少姐..唔講以為返$50蚊

400一手

沽空佢

我等緊10蚊

連登仔又柒
信你班垃圾真係死得人多
利申 38 入咗五手

咪就係細路仔尻噏就收皮啦

笑撚死咩

連登仔唱衰完就係咁升

之前跌左廿蚊唔講?
回同升係兩回事

根本上連登就係發達保證

前排連登仔係咁唱衰匯豐就知會反彈
後悔無入貨

信連登仔，無$15千祈咪撚入

Espirt 有冇聽過？

跌到落12蚊長期唔升返上黎你都頭痕

連燈

其中有1$係除淨但冇派息既

拎espirt同hsbc比
連登仔

唔怪得連登仔長買長輸
根本唔係做唔足功課/運氣問題
係根本弱智

Espirt 以前都係藍籌股。

唔係話拎佢黎比。想講你聽邊有股票唔會打靶。

你又做左咩功課
匯豐點解值得買

屌 連登仔快d唱好啦 我想入貨呀

酸到

其實唔派對佢泥講仲好

利豐夠係藍籌啦
藍籌都有級數
唔通咁撚多隻隻隻一樣咩
本身espirt都係爆升上去之後一排就收皮
歷史同行業同hsbc無得比

有咩咁唔值得買？
傳統銀行加歷史低位

利豐係時代進步搞到佢個行業收皮

espirt咪一樣

長揸變短炒

咁就值買?祝你好運
咁低roe既銀行股我就唔敢買

ching一定重貨 咁落力燈

bye

信連登仔，等五蚊

樓主重put？

頭先放左 執7%算

你同個班無限loop 的老師和散戶擔心，38蚊入嘅你

見佢咁串 以為有咩高見 點知又係街市買餸

我覺得莊家由80蚊殺淡友去到38蚊，反手再由38蚊抽回50蚊，衍生工具賺到肥仔，另外一個利好消息係分分鐘改回下次業績會派息

做完功課唔通講你知咩
好似你條傻西成個星期日燈夜燈
唔通真係會跌到落五蚊咩

最少都年尾句期先有機會有息

回調較
好快drop to 0

一日未放一日都未輸

可能已跳

得啦
功課=傳統銀行歷史低位
明晒

答我啦
5號仔未來三個月低位幾多？
低38幾多？
答到我未

現實：今年唔派下年都可以唔派
最緊要開左頭
傻散：今年冇派會留到下年一次過派
到時 肥肥

出post搵連燈仔幫手燈落去